唔好再分化啦

一句講晒，我哋只是要親共派輸，白票投對家只會令佢哋嬴，不了。同埋撞區快啲達成共識，不要俾親共派得逞。

企圖抹黑民主派，呼籲手足投白票一律視為共諜

投白票嘅正仆街

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

求下大家，為我地死去被捕受傷受辱既手足，一定要踢走班建制，今次係變相公投，話俾全世界聽我地係香港大多數。

上facebook見到!